[我懂了]在香港，原來表達訴求不是權利，是一種罪行。

由和平集會到今天，警方為了民意逆轉，快速處理遊行集會，安插了不少臥底在前線。
不排除透過行為升級，誘導他人參與激進行為，挑動社會仇恨，從而建功升職。

原來遊行一開始已經是罪案。

我以為處理黑社會才需要臥底，原來市民遊行也要。

講得好岩

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

多謝林鄭，我可以住大灣區了，因為我香港已與內地無縫接軌﹗謝謝黨。

CCTVB 有段訪問好正

721 811

大陸公安有禮貌過香港警賊

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

這一刻我已分不到誰是武警、誰是公安、誰是香港警察、誰是黑社會。

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

所以要試多一次，佢係唔批不反對通知書既。
就高舉香港無言論自由，重傷經濟。